如果地鐵站當一個人，抄自己名嗰陣邊個站最慘？

Hi 避免你的尷尬

上水

你到底問緊乜

死傻西

直接問邊個站名最多筆劃咪得囉講撚到一舊舊咁都唔知做乜

羅湖站啦 係人都知樓主大陸仔唔識表達

銅鑼灣？

天水圍，因為嗰到啲人唔知識用筆未